{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금산 라라랜드카라반&독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトのご案内は、予約のお知らせに含まれています。 この宿泊施設ではいろいろな規定があります。 青少年は男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者も入室できません。 このような理由で予約をキャンセルしても払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム予約なので、常に100%一致するとは限りません。 場合によっては、重複予約が発生することがあり、その場合は先に決済された予約に優先権があります。 また、客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えて入室する場合は入室が不可となる場合があり、その理由による払い戻しもできません。 当日予約して当日キャンセルする場合は、当日キャンセルにより払い戻しはお受けいたしかねます。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 また、午後9時以降にご予約いただいた件につきましては、100%確定のご予約を保証いたしません。 客室を使用する際には持ち込み禁止の個人火器を使用できず、ウェーバーグリル、炭、手袋などが提供されます。 プールは無料で利用でき、利用時間は入室から夕方8時までです。 プールは5月から10月まで運営され、自由服装で入場できます。 しかし、青少年や幼児は保護者同伴が必須で、ダイビングや手すりでの登山は禁止されています。 また、飲酒後はプールを利用してはいけません。 コンビニエンスストアは車で12分の距離にあるセブンイレブンと20分の距離にあるパブ錦山農協美湖店をご利用いただけます。 朝食は土曜日と日曜日の午前中で、9時から10時までご利用いただけます。 朝食は個人別に10,000ウォンで、前日の午後6時までに事前予約が必要です。 駐車は可能であり、1部屋あたり2台まで駐車できます。 ララランドピクニックは月曜日から木曜日まで利用でき、午前券と午後券、終日券で構成されています。 ご利用に必要な予約は事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年は男女同室での宿泊ができますか？",
            "answer": "いいえ、青少年は男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイムですが、常に100%一致するわけではありません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "いいえ、当日キャンセルの場合は払い戻しはありません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内に個人的な炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "午後9時以降の予約は確定されますか？",
            "answer": "いいえ、午後9時以降の予約は100%確定ではありません。"
        },
        {
            "question": "客室を使用する際に持ち込み禁止の個人火器は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、持ち込み禁止の個人火器は使用できません。"
        },
        {
            "question": "プールは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、プールは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは入室から夕方8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつからいつまで運営されていますか？",
            "answer": "プールは5月から10月まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "プールの利用には制限があり、青少年や幼児は保護者同伴が必須です。また、ダイビングや手すりでの登山は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に飲酒しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、飲酒後はプールを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "はい、近くにはセブンイレブンとパブ錦山農協美湖店があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は土曜日と日曜日の午前中で、9時から10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、朝食は個人別に10,000ウォンで、前日の午後6時までに事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、1部屋あたり2台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ララランドピクニックは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、ララランドピクニックは月曜日から木曜日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ララランドピクニックの予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、ララランドピクニックの利用には事前予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 720,
        "QA": 852
    }
}